[
    {
        "id":1,
        "tipo":"texto",
        "pregunta":"Como te llamas?",
        "respuesta":"Me llamo respuesta de la pregunta 1",
        "observacion":"volve a validar por favor...",
        "respuestaValidada": "respuesta validada de la pregunta 1",
        "estado":"validada"
    },
    {
        "id":2,
        "tipo":"numerica",
        "pregunta":"Cuantos años tenes?",
        "respuesta":24,
        "observacion":"hola, volve a validar por favor...",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"enRevision"
    },
    {
        "id":3,
        "tipo":"choice",
        "pregunta":"Qué gaseosa te gusta más?",
        "posiblesResultados":["Coca Cola", "Pepsi", "Sprite", "Mirinda de Manzana"],
        "respuesta":0,
        "observacion":"buenas, volve a validar por favor...",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"enRevision"
    },
    {
        "id":4,
        "tipo":"desplegable",
        "pregunta":"Qué tipo de transporte usas para viajar a la facultad?",
        "posiblesResultados":["Caminando", "Colectivo", "Subte", "Tren", "Bicicleta"],
        "respuesta":1,
        "observacion":"que tal, volve a validar por favor...",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"enRevision"
    },
    {
        "id":5,
        "tipo":"texto",
        "pregunta":"Como te llamas?",
        "respuesta":"Me llamo respuesta de la pregunta 1",
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"aprobada"
    },
    {
        "id":6,
        "tipo":"numerica",
        "pregunta":"Cuantos años tenes?",
        "respuesta":24,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"aprobada"
    },
    {
        "id":7,
        "tipo":"choice",
        "pregunta":"Qué gaseosa te gusta más?",
        "posiblesResultados":["Coca Cola", "Pepsi", "Sprite", "Mirinda de Manzana"],
        "respuesta":0,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"aprobada"
    },
    {
        "id":8,
        "tipo":"desplegable",
        "pregunta":"Qué tipo de transporte usas para viajar a la facultad?",
        "posiblesResultados":["Caminando", "Colectivo", "Subte", "Tren", "Bicicleta"],
        "respuesta":1,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"aprobada"
    },
    {
        "id":9,
        "tipo":"texto",
        "pregunta":"Como te llamas?",
        "respuesta":"Me llamo respuesta de la pregunta 1",
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"pendiente"
    },
    {
        "id":10,
        "tipo":"numerica",
        "pregunta":"Cuantos años tenes?",
        "respuesta":24,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"pendiente"
    },
    {
        "id":11,
        "tipo":"choice",
        "pregunta":"Qué gaseosa te gusta más?",
        "posiblesResultados":["Coca Cola", "Pepsi", "Sprite", "Mirinda de Manzana"],
        "respuesta":0,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"pendiente"
    },
    {
        "id":12,
        "tipo":"desplegable",
        "pregunta":"Qué tipo de transporte usas para viajar a la facultad?",
        "posiblesResultados":["Caminando", "Colectivo", "Subte", "Tren", "Bicicleta"],
        "respuesta":1,
        "observacion":"",
        "respuestaValidada": null,
        "estado":"pendiente"
    }

]